屌你老味 有冇人同我一樣嬲撚到訓唔到？

唔好再講咩撚嘢民意啦，武力升級啦，一定要黑警血償！